[回帶]直擊回收店壓價搶收「888」 少年僅4.5萬放售

滙豐150周年紀念鈔6月9日開始發放，抽中的幸運兒按確認信到灣仔會展或九龍灣展貿領鈔。幸運抽中「全餐」的《蘋果》記者早上到九龍灣展貿領鈔，發現現場回收價低，於是轉往旺角問價。他在旺角回收店目擊一名抽中鈔票尾數「888」35連張的少年，由女子陪同，即場開價45,000元放售，回收店職員出力搶購，一手按實35連張，隨即還價4萬。

雙方一輪討價還價，期間有旁觀者提醒少年「888唔止呢個價」，職員面露不悅，並再提高價錢至4.3萬元，見少年猶豫，即再叫價4.5萬元，一手取了「888」35連張放入店內，少年在半推半就下成交。職員更對著旁觀者說：「哥哥仔，乜你咁講嘢呀，你行開啲啦，騷擾人」。
金輝錢幣郵票公司負責人陳榮輝早前預計，如果最後「冧把」是三連8「豹子號」單張鈔，回收價可高達8,000至10,000元，超出認購價380元足足26倍。數量最少的35連張套裝，普通「冧把」一套約售50,000元，靚「冧把」炒價必定更高。

有無人知之後個價係點?

條仔洗哂佢筆錢未

條仔係高登仔黎

之前有post討論過

結論係老闆好波

條女邊個娶著喊三聲

條仔柒下柒下

條友梗係無睇hunter,收賣佬回價都好信
但知唔知之後個價係未真係高好多?

之前有聽講過無十萬都九萬咁上下

反而想知仲有冇SH既巴打蟹左係度

其實紀念鈔都係預咗炒短期,唔明大陸佬收黎做乜,一定會有人係接火棒

唔止咁少…好似值幾廿萬